點解ISIS專殺平民？

因為無能力殺美軍

橫掂都係死，又咁憎美國，點解唔綁炸彈衝入美國領事館自爆？
反而要殺無辜的人甚至係路過的回教徒？

p.s.純學術討論

認真 殺平民係一個asymmetric warfare 因為平民還唔到拖
而個目的係為左令人/高層恐懼而去達到政治目的

利申:讀緊terrorism